# Доклад

## Тема

"QCA: булева алгебра в сравнительных исследованиях".

## Оценивание

Текст приравнивается к ответу на два простых вопроса (на 2 балла каждый):

1. Что такое QCA? Каковы особенности использования булевой алгебры в сравнительных политических исследованиях? В чем общий смысл/преимущества/недостатки? (описание метода)
2. В чём именно состоит типовой процесс применения булевой алгебры/QCA на практике? (объяснение процедуры, пример(ы))

## Требования

В тексте не должно быть никаких фрагментов (текста, изображений, перечней работ, таблиц и проч.), которые не являются результатом деятельности лично автора работы (т.е. вас), и которые при этом не снабжены указанием на источник. Указание на источник нужно делать тут же, без отрыва от изложения материала; абстрактный "список использованной литературы" в конце без конкретных помет в тексте, что и откуда — не годится. Цитат по возможности следует избегать в принципе. Осмысливайте, пересказывайте, излагайте. Работа, которая состоит из авторского труда менее, чем наполовину, не засчитывается.

Атрибуция должна быть такой, чтобы было возможно найти соответствующий материал (статью, книгу, страницу на сайте). Не "Как утверждал Петров, без труда не выловишь и рыбки из пруда", а "Как в монографии «Любительское рыболовство в малых водоёмах и оценка удельных трудозатрат» (1973 г., с. 41) утверждал Петров С.М., ..." Конкретный формат (сноска внизу страницы, объяснение в тексте, ГОСТ 2008, Chicago style, сноски в конце текста) можно выбирать по желанию.

## Применимость

Задание нельзя выполнить повторно. Вы можете его выполнить только в том случае, если ещё не делали.